【性向平權】美法院裁定 跨性別人士可按意願選擇廁所

男又得 女又得 男女廁所都入得

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

有撚入女廁
有閪入男廁

以後偷窺方便好多，多謝晒平權撚

侵知道再ban lgbt落去就係助燃拜燈

佢哋目標唔係消除性別歧視，而係消滅性別，特別係男性

咁其實唔應該分男女廁

如果佢係真兩性畸形，即係又有jer，又有屄，其實我又覺得OK。

左膠禍國
到時實大把變態佬著女裝入女廁

雙性人好低機率出現，而且多數都因為男性部份發育唔健全，外表及發育為女性，之後都係做手術切除男性部份；反而唔會好似跨性撚，又要男又要女又唔要男女

跨性別人士有幾百種性別
今日係cis-male聽日係trans-female*

呢d先係真正特殊情況
咁佢就應該選擇其中一樣做佢主性別
例如佢當左自己係男就永遠唔應入女廁
仲要係身份證固定左一種性別
而唔係彈出又彈入

一鳩痕就扮基佬

我係女人呀屌

不如扮未做手術嘅變性人啦
人哋一質疑，就話自己係男兒身女兒心，咩女人都反駁唔到呢個理由

將異常變成正常
正常變成異常
你以為佢想你包容佢？
佢係想消滅你

平權啦，女人咪入去睇撚，唔係只有男人入去睇閪
加上男廁有尿兜易望好多

男人偷窺男人 女人偷窺女人 就無問題?

咁香港女曱甴啱洗啦

分開男女廁本身就係為咗防止偷窺異性，依家跨性別人兩個廁所隨便入咪可以偷窺到異性囉
咩男人偷窺男人女人偷窺女人，九唔撚搭八

我唔明點解要分男女廁，好多廁所其實無分。仲有尿兜簡直係當男人係動物咁去狗廁所。

你射落去反彈返個身同隻手真係好撚驚 無性別廁所個個用馬桶就唔洗再煩咩排隊。

有殘疾就用殘廁啦

到時佢會話你歧視佢